五毛dewi叫大家支持民主黨

想倒米定點

五毛dewi
問題係泛民否認佢哋係焦土
啲信眾真心以為泛民幫到手爭取民主

你覆到我啲cap圖咪唔再post囉撚屌五毛

又一五毛JR即席示範撐泛民

屌 大家都係唔毛 不用分得那麼細啦

講緊你啊關狗

屌
又一隻泛民打手

關狗扮捉五毛就大家都知
補選時一直屌泛民 放生保皇狗比人踢爆
一直轉移視線
之後反對佢既人就會有一堆五毛和應
之後就會順勢比關狗一齊打
結果就係反保皇狗既巴打就比佢話係五毛
今日關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

雖然佢又話自嘲又成
係唔係想用分身開真係一睇就知
但..一個恐怖既假設就出現
如果
果堆著名五毛原來就係佢既分身呢?
借住打五毛獲得信任
係補選時用呢點暗助保皇狗
一有人反保皇狗
佢就開埋分身去支持
再用佢關狗打五毛既身份連同反保皇狗既巴打一齊打呢?
要知道就算佢打一千一萬個五毛
都唔及影響一個議席來得緊要
係咪就解得通佢一直口講泛民保皇一樣
但一直只追屌泛民放生保皇
大家可以諗諗